聽日搞地鐵依個諗法好似有問題

我唔係想講會阻到正常市民咁既廢話
而係首先 你阻唔到咁多車
2分鐘左右一班 一架車至少上到500 - 1000人
我地人數係冇可能塞哂咁多架車
最多令到狗鐵服務受阻
最大問題係 狗鐵會聽差佬講
佢將成架充滿義士既車 去洗車站個類野
成班義士冇得走
比極醜惡捉哂
我覺得要塞
塞最主要又細既站既月台 就算差佬要捉人 到時人流流動 溝埋D港豬到都易D走
如 九龍塘 MK
金鐘老實講 係最應該塞
但係月台有好幾個 都算大唔係咁易塞
當然人數夠就好應該咁做
另外 我覺得家陣仲係灣仔既人有得走走好D
你地有D人都搞左成日 攰到痴線
不如休息一下 聽日再戰
大家點睇

塞門口 站其實最好 而家唔比等埋朋友一齊上？

正常搭車返工搭過龍唔記得落車啫

係呀
同埋太迫上唔到車不了
家陣等下班唔得?

雖然可以咁講
但一車車過 始終會比人捉到
雖然之後應該告唔入
但佢捉人 搞到義士少左
都係個問題

唔好塞地鐵啊
有學生聽日要準時番學校考試

係主要車站企門口或者不斷係轉線站轉車？

發夢見到剩係成班玩道閘門都有排玩
玩下閘門呀
傾下對講機呀

捉咩先？捉人都要罪
拉唔拉得哂咁多人去扣48

主要係車站企門口 咩野都唔做 等車 等FD 差佬真係要清場就溝入人群中

其實搞地鐵係點解？
點睇班立法會班人都會係渣車去個d黎喎

都話唔係DSE 其實中學所有試都係廢
當然你可以話佢會留你班
但一科半科就留班唔比補
就好少見
就算係可以搵家長會
除非全部都垃圾紅底

係呀
就係留你48
都少左D人啦
唔值呀
佢之後係告唔到
但你地要比人留48都少左好多時間 同人手

其實你已經阻唔到佢地去開會
老實講
聽朝差佬惡既
一尼就用彈清場
班建制實入到
家陣只可以諗既係make noise 比世界同一班想支持但掛住番工既人合

有一架車行唔到 就會令到全綫死晒

但係佢地之前講緊上車唔落車
除非玩唔比車關
都係另一玩法既
主要係想帶出唔好全部人上車 只會比差佬一下清袋

聽講香港人成日唔小心跌野落車底